Cartas de Planning Poker da nTopus
==================================

App web para ser usado em celulares durante o Planning Poker, com a opção de gerar cartas para impressão.

https://aurium.gitlab.io/planning-poker
